【高質1Q題】 亞軍廷邊個球員打LOL最廢?

三頁後開估

三頁

美沙,因為沒殺

我欣賞你嘅思路
但係 support 冇殺都可以勁

每一位
因為亞軍廷

馬斯殘下路

好尷尬

唔係

阿古路

卡巴尼路

錯錯錯

希古恩 因為人善被人欺

梅卡度
每次都卡喺度

Dybala 因為佢連上嘅機會都冇

都錯

大家唔使估，一定係唔出名既球員，唔好晒時間

c朗拿度
因為屍狼屍狼，打狼都會變條屍

牙宿

落河

就算係忽然球迷
只要你睇過亞軍廷嘅分組賽
都一定聽過佢個名

班尼加

上面有人估中左球員
但原因錯左

agger路
因為「亞」住個路